有時諗 林鄭話有睇連登

其實佢會唔會都比風向撚玩埋一份
以為真係會逆轉民意
比割蓆撚厄到 以為我地真係要割

傻西唔好咁易盡信網上既野啦

真正既冷氣軍師

佢喺日本俾人捉到玩電話就係上緊連登

感覺佢都好中意自以為帶馬風向

戚住眉咁冷笑一下 「哼 連登仔我睇穿曬你哋啦」

5毛一名

認真，我覺得佢呢d 傲氣咁高嘅人，係唔會上任何forum。

佢地係覺得同以前大撻地無分別，係下等人嘅聚腳地。

哎呀，俾你發現咗！

佢似係會睇下連登d風向post就關番
再自我感興覺良好

可能有AC 添

木
之前有個po問 葉劉同林鄭邊個正啲
係咪妹妹po㗎

睇都係吳璟儁睇啦

林奠： 割架啦割架啦，d市民就割架啦。你睇下d 割蓆post幾多正評

林奠老公會唔會就係鳩硬sir